有無人食過Los Pollos炸雞？

最大感覺係間餐廳好乾淨 好整齊
食都食得舒服啲

形象正面
成日支持dea
利申Albuquerque撚

個墨西哥老闆做好多公益

大力加冰

經理一睇就知係好人

之前仲成日撞到舊時個廢老中學sir食炸雞

不過個老闆正一大嘥鬼
有次見到佢整爛部摺機掉左去

ching同校

咩呀早幾日先報出黎

叮叮叮叮叮叮叮 銀牙

早幾日先報 但好耐之前俾人燒撚左啦

個黑鬼經理皮笑肉不笑

都市傳說, 係自導自演

佢一桶桶啲急凍炸雞唔知溝左啲咩秘方
食到我上癮
而家一日三餐都係喺佢度搞掂

有間分店個女經理好掂

黃定藍

美國

有間分店最近比人放火魔，你話呢

應該藍
呢間野個老細成日捐錢支持黑警

睇佢啲產品就知99.1%藍啦

我同Mr Fring都算有啲交情

heisenberg tm

CEO自己都識得下廚u

唔通落啲白粉俾你食咩
擺明係學譚仔落一滴香

我飲可樂一定會叫佢加冰

撐警撚，藍絲嚟

譚仔有一滴香咩？
食過都冇上癮

以前嚮美國讀書食過，好難食，
生意好差次次入到去都有位，
完全唔明點解做到咗咁多年都唔執。

良心企業
捐錢比癌症病人
啲雞又好食汽水又任飲

正如優之良品都仲生存到一樣道理

係嗰度返過pt
有次比個經理話夜晚收鋪唔洗乾淨個爐
搞到佢比老細屌左成晚
抵佢比人炸死

我係果到打工
老闆對我地好嚴格
不過幾好人
但我覺得老闆好神秘

之前做過pt 無喇喇有班黑幫入左黎 差d 嚇到瀨尿

個黑鬼經理幾好笑容

如果仲有機會
試下將啲爐具放整齊少少
可能可以準時收工

腦細無撚用
向惡勢力低頭

下面d野仲好味

Gus Fring

無啦去左第二間做
依家個經理成個傻仔咁成日驚驚青青
聽講on9到佢收工唔小心反鎖係垃圾房 又唔敢整響個alarm搵人幫
有咩都比番哂佢做都唔敢出聲 好正

老細之前有個洗衣工場
想知再講

聽講佢以前又販毒又做律師

之前暑期工做過一排，啲雞真心好食，好juicy，完勝KFX，日日食都唔會厭

雖然啲員工守則有啲嚴，不過個老闆都好人嘅，又有禮貌，好睇住啲伙記，嗰時啱啱入去做要上online training，上完第日會問我書

唔係智利咩

老細好nice，一睇就知係單純嘅好人

成日見到有個啊伯入去

有無人知有個律師開唧麵包鋪仲有無做？

我真係食過

有，好食過kfc些少咁
食早餐果陣成日見到老闆，個老闆好好人，識微笑唔似M記班垃圾咁閪口閪面
不過個老闆早排係老人院比人炸死左
好撚傷心